MHR 竟然指毛主席是不適當內容！！

豈有此理！！！

同志們要抵制！！！！！！
中國人不受這一套

日版有冇呢個問題？

行緊港版，我估日版應該一樣

依家係習主席喔

有刁刁，就可以放低偉大的毛主席了嗎！？

又嚟自我閹割